三劫便利店 斧頭賊落網

三劫便利店 斧頭賊落網

港聞

【本報訊】一名持行街紙越南男子，涉於過去8天內持斧頭行劫3便利店，負責調查的新界北總區重案組探員翻看大量天眼錄影片段後，鎖定斧頭賊身份，昨午在屯門將他拘捕，探員在其身上沒撿獲斧頭，不排除他當時正找尋目標再伺機犯案。

警員將涉嫌持斧劫便利店的疑匪制服。互聯網

越南來港 持行街紙

被捕32歲越南男子姓阮，2006年偷渡來港因犯事被遣返，至2015年再偷渡來港，提出免遣返酷刑聲請獲發行街紙，有刑毀及持假證件案底，報稱無業，居無定所，警方正找尋其犯案用的斧頭。
3宗劫案首宗於上周二凌晨發生，斧頭賊行劫屯門山景邨商場一便利店，掠8,600元；本周日凌晨，斧頭賊闖長沙灣順寧道一便利店，掠5,800元；前日凌晨，旺角界限街一便利店又遭斧頭賊行劫，失5,800元。新界北總區重案組接手，並將3案合併調查。探員翻看3處案發現場及附近閉路電視錄影片段，昨下午派員在屯門新墟附近埋伏，下午3時目標男子出現，探員將他拘捕。
■記者：劉柏麟

警員將涉嫌持斧劫便利店的疑匪制服。互聯網

渣古

2006年偷渡來港因犯事被遣返，至2015年再偷渡來港，提出免遣返酷刑聲請獲發行街紙，有刑毀及持假證件案底

斧頭幫

又係越蝻

斧頭幫大佬係入面訓緊晏覺
邊個唔怕死嘅行前一步呀